如果泛民撐馮檢基 咪可以贏囉

講到底出李卓仁去選係出於私人恩怨